(已Fact checked)-只係拍電影，唔好再推新蒲崗自編自導自演示威片，留返其他有用既post上返黎

已經有唔同既手足去咗fact check，只係拍戲，演員有陳靜。

留返推其他post，今晚捉咗好多手足，要推返其他有用既post

不要說推懷疑新蒲崗拍示威片啦，請說
721 元朗事件
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

！！基督徒/天主教徒/全部人請入，入黎為香港禱告，必能看見神蹟！！